Poly幾時有pass fail

如題

正常都遲d公佈
廢事你班人hea讀
等考曬試應該就會講

唔係話冇咩

佢㑹唔會反口？

如無意外四月底

幾時有email